孤獨晚餐

有冇巴絲係青衣城個頭食個飯，順便做個朋友